泰亞高係咪收左皮

有無人有睇徳甲 神童係咪無曬聲氣 以前fm 好中意買 同以前加高一樣

佢斷過膝頭條韌帶
個條韌帶斷左最多回復80%
所以不復當年勇

轉左型

當年gago 又係咁 踢法個傾向有少少似

而家反而買咗Tiago

長期正選，不過不失咁啦。不過不復當年勇就真既，比波無以前禁通透